
                      Esta bien pero tampoco me parece un taquillazo.
Demasiada publicidad y marketing. 
Me reía con Hedwing, y lo imité en mi casa.
Nunca supe de que color eran sus calcetines en realidad
        
            